港豬中豬瘟

致死率好似100%

請大家救救港豬

連仔： 食外國豬

冇豬咪食雞， 但豬真係好緊要